Mô tả công việc trong nhóm 07:

-------Đỗ Tuấn Anh: tạo nhóm , repo, add các thành viên, tạo nhánh

-------Trần Đức Hạnh : thực hiện git clone , git add, git commit , git push file Number trên nhánh của mình

-------Lê Đức Trường : thực hiện git clone , git add, git commit , git push file HelloWorld trên nhánh của mình

-------Nguyễn Bá Tuấn :thực hiện git clone , git add, git commit , git push file FirstNumberApp trên nhánh của mình